Project anaptuxh

UPDATE :
Θέλει τη version του maven 3.1.1 η 3.2.5 δεν λειτουργεί....

Dependencies :
	jnetpcap
	junit
	tomcat7
	grizzly
	glassfish
	jersey

CI :
http://83.212.96.83:8080/

Για να τρέξει σωστά θα του λείπει ενα dependency λογικά και αυτό είναι το project μας. Δεν θα στήσω server για να το ανεβάσουμε, οπότε θα πρέπει να το κάνετε 
 - mvn install -DskipTests 
 Έπειτα το project τρέχει με mvn tomcat7:run
 Μην ξεχνάτε να το κλείνετε πριν το ξαναρχίσετε, αλλιώς δεν θα μπορεί να πάρει θυρα. 